有冇人記得呢個魔人比達扭蛋

想問下有冇人記得呢個扭蛋係咩系列，搵左好耐都搵唔到，想買番

都真係幾難搵，google左好耐先搵到呢張機頭紙[img]

Carousell有